想問點樣整走依個圖示

就算全螢幕睇片都仲見到

GeForce Experience 搞囉

其實一早搞掂左btw 感謝答覆